1 guardar los productos escaneados(array o sqlite)
2 finalizar la compra
	crea una fila en tabla compras
	guarda en tabla compraProductos los productos(paso 1) y la pk de compra
3 paga compras - en caja
	caja escanea o escribe el codigo de compra(
		ejecuta reduce stock
	)